「重要」- 罷工係絕對會成功嫁！

首先 - 香港人！加油！好多唔同界別都開始影證出聲！多謝大家，但下一步就係重點！

要有人帶頭罷工先！只要人數夠多就贏！罷工要表態，罷要話俾人知，好多人都驚得自己一個罷，落單罷工好易俾人抽後算帳所以到最後都係乖乖返工！

次序：建議姐，可改
1. 食店小店可罷先，帶風向
2. 交通一定要罷，咁明正言順返唔到工
3. 公務員罷，加大市民決心
4. 私人公司跟風

只要人多就事成，唔撚通佢成班抄曬咩？！所以一定要人多！

兄弟手足市民們，錢搵唔曬，好多野用錢買唔到嫁！

罷佢老母！

推！

推

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

我會罷工

罷佢老母！上啊！

大家，團結！罷佢老母

企出黎！人多就事成！

香港人好嘢

［急］罷工成功方案！

SHUT DOWN MTR